數碼暴龍01入面，我而家先知依首音樂唔係佢哋自己作...

尋日J2播跳舞吧！昂，睇咗一陣之後聽到依首歌好似好熟咁，原來就係數碼暴龍入面成日播果首音樂，通常係吸血魔獸喺人類世界搗亂嘅時候播，同埋劇場版我們的戰爭遊戲一開頭嘅音樂
原來依首音樂叫bolero波萊羅，是法國作曲家莫里斯·拉威爾最後的一部舞曲作品，創作於1928年。
)

對於唔係好熟古典音樂嘅我，真係而家先知

我覺得依首音樂因為數碼暴龍而紅咗唔少

傻喇，你咪又係唔識個名

咁又係，不過叫認得個音樂

波麗露舞曲
開心大發現？

一聽就諗起我們的戰爭遊戲

The legion 都有播呢首音樂

原來首歌唔聽得多, loop落去個頭會好暈

呢首本身就出名 就算因為數碼暴龍而識, 都可以好似你咁唔知佢其實係咩歌黎, 對佢本身個名無幫助

佢就係出名在慢慢一層一層疊上去, 每次郁少少郁少少(minimalism),
所以你一開始就聽到既果句旋律會一直係度, 不停loop到尾,
下一句出現既旋律又係咁, 你會聽到D不停重複既野(例如鼓既節奏/果3粒音), 然後每次重複都會加DD新既野落去變成一首歌,
不停聽緊係暈

巴打有學音樂?
利申: 剩係上過中小學音樂堂

打太鼓所以知唔係原作

未入黎我仲以為你講緊主題曲

肯定唔會啦

波萊羅?
叫開波麗露 or 波麗露圓舞曲, 個名靚d好聽d

01動畫入面有呢首咩? 而<我們的戰鬥遊戲>入面就1定有
本身首歌個feel幾relaxing, 有種入暮時分遊閒悠哉雅致怡情既感覺
係電影入面營造出規律守序既日常既氣氛, 又有明確節奏感
而且呢首舞曲係外國非常多快閃演奏(flashmob)

本身首歌好靚, 又舒服, 故此會受多d人歡迎

自己見識少咪撚出黎柒啦

我覺得藍色多惱河因為安全套廣告紅咗唔少

屌,我以為係進化果首

我覺得綠袖子因為考評局紅咗唔少